[NBA] [M記嘉大] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (20)

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

記住！！我地今季係魚腩！
真少煮
聖城咖哩
屎忽鬼
兩大訴求
1. M記嘉大

2. 會然Spurs_Leonard改名

Ddr

白仔唔敢上 垃撚圾

今日暫時個底

gasol 對Drummond , LA 對 Griffin。 我見馬刺25號真係唔係好掂

其實佢唔掂得黎幫左好多
冇佢啲板之前場場平安鐘

佢之前係第3內線係西波龍
將就下 有排練

頂到20分鐘夠架啦
主要比LMA有得休息

毛巾

我見佢攻同 守 都唔係好得，最多有時有offense rebound

已經夠
佢出好多時係一塔4射放題陣

對攻

上場攻都OK 佢係屬於終結型中鋒

白仔急咗啲

白仔呢個steal

Foul左

bertans防守=0

j個過程 唔j結果

噸位差太遠

對住人地明星內線
比人屈好正常

毛巾球證又救佢

zaza

連速度都冇

第3內線頂正選

意粉個朵係咪變左Mamamia

mills就係good night mate

意粉射姿真係好銷魂

咁hot hand 都只係輸6分叫收貨啦

GOOD DAY MATE

人地啲啦啦隊
刺啲啦啦隊

一節6分
4節24分

客場打鐵
白仔唔carry得幾耐

左膠女權

意粉

空哂竟然入

飄移buff

ddr

中距之惡鬼

睇住呀ddr

鼓佬啲face up腳步要練下

守佢 = 推佢出去PAINT就得

活塞啲to

冇人餵low post俾佢

白仔上電啦

鼓老係咁炒底
FORBES 食左藥
White 春藥未過

而家打緊雙控
Ddr white都可以控到場

Giffin咁都碌返入去

Ddr又儲雞番加拿大爆
佢啲雞時有時冇

運嘅野

活塞打緊啲咩
啲分好似冇郁過咁滯

燈到

白仔呢球曳左

燈

白仔甩咗

燈力無窮

第二節22比7

要屌一屌白仔 兩下都幫放左半隻出黎 可以唔洗咁快夾好似

個下的確有啲曳

馬刺守得麻麻
純粹係活塞係咁TO 自炒

都唔算
係force到to

食屎啦=.=

毒瘤

變左3 point play

一塔4射放題陣

依加個陣係聯合國馬刺

搭個𨋢上3樓就拉開左

估你唔到

跟手又比人打個Run

意粉咁都唔入

白仔

佢3分專長

White遲早比人捉去驗尿

對面個底炒左幾多easy lay up

佢呢排真係好撚癡線

依面都炒唔少

自己都炒
毛巾都過哂人
意粉球快攻又係

白腸：好彩兜得快

燈到射失

白仔勁到

佢就算啦

白腸半場去買架車先到修車老到先啦

都叫有水倒嘅

發現刺啲位都係每場亂落
今場ddr sf forbes pg white Sg

你地日日都咁得閒看

3G陣

佢地都係廢老黎

改命未

廢青失業冇野做

番晏

ddr作為一個明星都算星味少 雞都冇下

以前好多架
入刺先少

白仔依球傳得差

lma

LMA

Forbes 打開外線缺口

LMA is a beast!

科

唔叫to
Casey咁有自信？

仲未叫

lma唔射3 比ddr射

Ddr盡力啦

比人炒既原因

唔係刺個3個pos派膠嘅
會炒到去20

TO解決唔到活塞個問題
鼓佬係底，Griffin只能係外線遊走
冇哂最大威脅
打 two man game pick and pop又甩到唔刺外線啲人，主要係睇穿左鼓佬，搵白腸一條友頂，其他人企出少少守外線
活塞應該會收鼓佬

DDR條垃圾仲空,不過信自己好過

班g成日炒open lay up

LMA second reverse lay up

冇射程真係好慘

吹左

個鏡頭見到巨物係到拉捍，好有喜感

插水狗

廢老出返嚟

都唔係有心

又黎一塔4射放題陣

少煮10分了

重點係個塔is soft

都HI到少少既

ddr咁爆得架咩

佢冇3冇計啦
辛苦啲

真，咁樣放甩鼓佬

廢老都係返去坐啦

廢老真係好撚唔掂

家嫂防守

屌你家嫂行行企企 去g league練下先啦

家嫂係咪唔防守只搶板

退役啦

佢助教上黎打唔好咁
佢份糧係用黎train白腸

係防唔到
同dirk個情況一樣
俾體力型打法淘汰

唔好咁啦 1塔打雙塔係咁架啦

你確定佢搶到 ?對面雙塔

Griffin都頂唔到
防守又未回神
腳步慢
唉，好慘，對自己同馬刺都係

白腸頭先叫頂到下 家嫂係俾人撚

佢出黎就係倒咗好多水

有時望住佢真係好撚火滾
隻手fing下fing下好似未訓醒咁

ddr賺啲分比隊友倒曬

唔係double咩

呢樣又真 好似廢老逗份糧咁

呢樣就算啦 佢prime隻手都係fingfing下

ddr carry mode

今日都幾準

*kobe mode

Kobe:有助攻嘅都係垃圾

白腸啲罰球要番去練練

YES今日

整個罰球全餐過佢

倒啦倒啦

就咁睇 好似活塞個個都高過刺既人咁

活塞買人專買內線

又甩底

又唔見佢有鹿咁勁

Josh Smith

毛巾 jump波

唔係廢老拋點會lead咁少

屌你底特律啲女真係

一陣轉台睇第一金定潮人輸波好

最緊要有10分可以倒

唔夠倒啦

我覺得活塞個主場都幾靚

正過垃圾刺果 d 好多，轉撐活塞了

黑鬼城市啲野真係特別淫

成日包到密密實實咁
有時仲要有條仔係度
真係睇到嬲

屌 冇睇到

Ddr block

其實 forbes係咪黑人, 膚色都有啲黑

係黑人黎

垃圾刺冇左啦啦隊
死左膠 女權
依加果隊連肥西都有

不嬲都係
芬妹都係黑人黎

倒水了

應該係 curry都係黑人啦

one drop rule

痴撚線 意粉

When you go black
Never turn back

係 有時見到啲肥系真係好難頂

屌，
意粉張圖真嘅

意粉fade away40度 命中率100%

白+黑 = 黑

又表演倒水

意粉好型！以後改名叫青峰啦

這是一首簡單的小情歌~~

少煮有火

白

blk完但 foul

活塞冇左鼓佬之後，拉到個空間好闊

白仔d防守好左好多

ddr say sor

ddr多手

lma 又carry

carry

收返鼓佬啦

lma痴撚線

OFF FOUL呀拿

傻撚左

lam carry mode

疴住痴咗線

LMA真係好撚勁

白仔：我啲隊友終於肯番工

快啲倒水啦 打得咁順唔慣

少煮

白仔搶板

爵士真係好勁

倒水只會遲到從不會缺席

其實倒緊
俾lma架硬拗番轉頭

咁都吹

呢球咁靚都foul

咁都foul?

五犯了

LA vertical跳起都FOUL係咩道理

影LA條女好正

主場雞

啱啱lma好似個小學生放低兩隻手咁企係球證隔離

真，淫底

除左金塊個底之外 lma真係冇乜邊個挫唔入
有時手感開左仲癲

lma 5犯

如果唔落手block 就冇藉口主場雞

準備好平安鐘未

mark到lma嘅只有家嫂

都垃圾時間啦,有咩所謂

金塊個肥仔

6分鐘垃圾時間？
你識唔識架

仲有7分鐘呀

手感冰科冷了

1分鐘都夠倒

同好

頂 冇睇到
有冇相

你炒緊人地30分咩

速龍個場就真係垃圾時間啦

Jakob好波

白腸

科係咪變番3百萬貨仔

冰科啲3分quota已經係raptors個場用哂

贏梗

6分鐘15分真係好危

啲quota借左俾white用

有幾淫

尤其而家打咁快嘅pace
死左都唔知咩事

hot hand: 300萬咋
cold hand: 300萬咋
立於不敗之地

係咪lma望住碌鳩

cap 唔到最正果張

速龍 ddr球衣

好貴架一件波衫

佢望住LA個眼神

lma碌鳩應該好大
鼻大鳩大

demar

冰科完成日任

白腸一定要留 新基石

10pts got it

會唔會hack白腸

無計
佢表現真係遠遠超過左300萬

佢望住LMA伸脷

白腸罰球真係呢

邊個話垃圾時間㗎

公牛

Bonus 3

25仔講野你都信

ddr X冰科

只要唔夾 lma就冇事

咁?

白腸多手

平安鐘又黎

由上季已經係咁
不過lma啲視野有待改善

平安鐘

前少主都用一個夏天練罰球丫。。畀多少少時間佢啦

罰球全餐ready

世界上冇咁多個T-Mac既

未完場唔好燈

但呢隊波係魚腩

可以出家嫂了

鼓佬陰公
未掂到板其實

你估
比賽未到最後都好難估
你一放鬆，對手意志夠強時就會反cup

點解要咁做

垃圾時間出垃圾

個波落緊去了

輸波有人屌

個女球證都幾靚

屌

合理
未掂到板同最高點落黎

其實真係冇掂到

White 守得好

white get tackled

DPOY

芬妹差D柒

仲想轉台睇潮
但一望個比分33:48

如果reggie bullock個點準小小 唔知會點

White:幫我刷分咁好

會gg

小白刷分

轉睇YOUNG CORE

見到刺射罰球真係好驚

呢排一有時間就睇湖人 睇下YOUNG CORES打成點

完場未

ig 4/5

White：我唔會再碌7

冰科 小白

Forbes :正，刷夠2分

白腸 底線開波淆底，岩岩爭啲柒

Casey個on9
一早hack9白腸啦
而家先黎逼搶

Pop tied 1221 win all time No.3 coach

1 down 6 to go

轉台

湖人會否4連敗

雀贏埋嘅
會暴動

否

個條女係咪就係岩岩條女

作客贏波真係好難得，本身已經預左連敗

1221win

大把你捱

唔係

但係都幾正 肥底

而啲老底就變大肥

Murray: big ass

其實點解小牛個框好似特別大聲咁

潮啲form真係俾pop教幾多to都唔夠

我諗POP有興趣教IG

第一塊輸緊比箭

next kd

屌小牛個廣告
Keep飛鷹個樣上去

無興趣教單打仔

77

跟住三場仆街了，先打55熊，跟住被b2b癗，跟住又要去客場打多次癗

贏得一場得一場啦
馬刺年年都係咁架啦

雷既話真係輸少當贏

當值真係好靚仔

少煮會接受龜龜大考驗

有冇人睇緊第一塊

WB傷完廢到仆街,放射放剷都唔會入

火箭主場睇撚咩
登子4球21分

White都燈 冇人性架

doncic

要迷LUKA了 又型打波又勁

FT多20球痴撚線

早兩季前可能係 依加

全力雷動爵士上嚟 打撚死猢

可惜啲隊友玩緊政治

親生仔黎
個啲咩Smith 咩jordan遲早trade曬

DAJ

想知平時意粉佬點練波

睇gv練

日日去整車

之前有潮迷仲話用可愛換young core不了

屌睇少場禾刺就贏了
典睇禾刺咁勁嘅

咁你都係唔好睇啦

馬刺定理: 倒水既解決方法係閂LIVE

倒水是劇本

白科同時雙位得分
想問吓成才未

luka真係要 step back先入到

好撚西呀兩隊都
打緊咩撚呀

贏到龜龜就成材

下場波波贏就過咗Jerry Sloan
上到執教勝場數第二位

佢今季真係籠底嘅戰術都用埋

更正 過咗之後應該係第三

Nelson 個record 真係好刷數據

戰術大師就係出奇制勝

3 guard陣都出得 笑到嘔血
Work個下先癡線

唔望波波過到啦
總之逐場逐場贏落去

連勝有一日都會斷
係唔知邊場啫

輸1場 再連贏過

Okc播 2場播

比啲希望 比啲信心

對垃圾刺嘅倒水有信心

希望 b2b 果日輸， viutv 播果日贏

作客播

潮人反勝

曼巴精神病

獨牛搞咩

第三節出足一節dirk
派足一節膠

Doncic 一打九

一塔4射放題陣
唔係你死就我亡

佢為隊波嘅好心就即刻退休啦，又唔係vc咁40歲仲鋤到樽

佢同pau好似
以前個pace嘅重打到
但而家個pace唔到佢玩

dirk連行一步都好似要"吉"出去好辛苦咁

問題學你咁講牙拋仲可以當助教，dirk除咗射波都教唔到咩，仲要防守係一向都廢，更加教唔到班細嘅

佢個招本身就唔係個個學到
要佢個手感加體型先學到
佢教lma就得
當值係另一type

但係德國槍平過家嫂好多

家嫂唔好出太多

我基本上就是Magic Johnson的表現。

-- Davis Bertans談半場5次助攻

#不浮誇不馬刺😂

Source：

叫佢食屎啦 還緊開季啲債

佢全場都係5個助攻

Derrick White 17分5籃板2助攻
Bryn Forbes 15分4籃板

樓上開始燈
又feel到下場不妙了

白仔場均雙位數

不過今場命中開始回落

之前嗰幾場癲到每場淨係炒1,2球 命中梗係回落啦

再回下要驗尿

加嫂份約幾時完

下年6.7M保證合約
Waive and stretch嘅話佔2.23M

4g陣都試過出

今年好似係 White Mills Forbes DDR

搭lma or 白腸
一塔4射放提陣

班主想出份大糧報答佢，但教練唔出佢咪得囉

訓左冇睇 隊垃圾輸幾多分

SPURS WIN

下一場都係客場
又打55熊
垃圾刺今季係報仇賽程黎

快啲投lma 入all star la 辣殺刺迷

Kuzma都多票過佢

不了比佢抖
DDR go

不了比佢抖
冰科

想佢入hof

Underrated

冰科都吹

明星賽同實力又唔大關係嘅
zaza都入過啦

Ddr屌得贏okc 2場keep到垃圾刺勝率嘅
就入到all star架啦
當然我地永遠唔知垃圾刺幾時倒水

不過white之後唔會刷數據刷得咁爽就真嘅
大家都開始feel到要守佢

OKC真心有啲難贏
除非龜仔自爆
內線有水行俠
外邊有WB衝擊、Pg無雙
都係刺弱點

只會遲到，但永不缺席

都好 早D撞牆早D進化

可唔可以早到？下下第四節先倒

今日咪早倒左12分

早到？可以呀！單節得9分

科單節9分

Forbes同white將會面對佢生涯嘅最大敵人
Pull up神龜

white有傳波其實OK,始終刺有兩粒星，冇可能double team佢。有人守佢咁DDR都會打得舒服啲嘅

望就望牙龜打到3,4節差一兩個助攻上三雙 喪刷助攻

諗起white每剷一次籃都有3關就劣左
龜完到pg到水行俠

不過首先諗下55熊點過先
佢地咁輸法實搏老命

佢哋場場都搏老命啦

至從輸56牛同大腸之後 我覺得打咩隊都會輸

龜仲要今年防守超進化

用多咗力防守，所以進攻差咗

正常 無限體力咩

根本就係魚腩

龜同pg 輪流針住牙科同毒瘤單打
諗起就

到時可能成件事調返轉

咪燈ok？

The San Antonio Spurs reportedly have "significant interest" in New York Knicks power forward Kristaps Porzingis, who's yet to play during the 2018-19 NBA season while recovering from a torn ACL.

年年都咁講架啦

簽真bertans

出血了

就算真係簽佢，但係同lma會唔會撞位啊

主要係
你冇white俾mills控諗起都想死

用咩換

近呢廿年
最大牌咪lma

年年都話有意
年年都無人嚟

而且white加ddr基本上係一個正選陣打兩個唔同節奏
White主控就係切入中距內線得分為主
Ddr主控就係由佢加lma吸引包夾再扔出去俾gay forbes white 3分收尾

你估我地好想丁養人咩
真係冇人黎呀嘛

真係冇cap冇人換到
腩刺

年年都一堆飛機文話馬刺對邊個有強烈興趣，記者交稿都好hea 下

小白有自信主動要波剷好好多
之前復出果段冇信心縮係一邊等運到
睇住ddr lma單打炒炒

之前見佢切入跑到一半急停傳返出去真係冇眼睇
不過防守打起咗之後 進攻就好返好多

無腦的出手三分就可以了

台仔寫文真係鳩黎
Bertans Belinelli d跑位其實好靚
有時上腦都係Mills Forbes
又點無腦三分

同埋mills forbes個名係pg啫 打法係sg黎
冇真pg控場邊順到

ff下垃圾刺可以點樣清cap開張max?

放棄續Gay
Trade Mills
唔要Gasoft
咁就有3000萬cap

有邊個會黎仲要知波波得返一季

就算要趁最後一季衝冠，都唔會係佢啦

家嫂唔會有人要啦

咁耐咪又係得lma落搭

龜龜要打垃圾刺出氣啦

okc連輸兩場 要搵刺出氣了

牙龜可唔可以放過魚腩刺

家嫂退休有冇得清cap

希望基佬冇人要 跟手開張7m啦 好唔捨得基佬

基佬今年收順左架啦
要走嘅俾佢走啦

今年健康，又打出數據，佢都要最後一份長約養老

最難唔係trade毛巾咩

呢個唔會 trade 啦，刺最資深既老屎忽，又係波波口中的領袖，應該陪到波波退休為止

你好，馬刺抬價部

講興趣 好多隊都有架啦
依家啲記者真好做

基佬今年真係幫到盡啦 留唔到都希望佢有個好歸宿

睇返d波
意粉佬愈飄愈有
同埋邊個對700萬都可以輕鬆拎分

mills比spurs d人講係true leader
一定唔賣
gay如果想r大約都唔會留
主要係廢老pau

從板凳末段出發對我而言是從未經歷過的領域，但是你總能找到做出貢獻的方法，每件事都有積極的一面，打出正確的心態和能量，事情通常都能盡如人意，只要保持耐心、保持冷靜，期待某個時刻自己的能力能為球隊帶來貢獻。

— Pau Gasol談本季角色的變化

Source：

退休啦好嗎

Gay同DDR咁friend底可能收順啲

睇在教得白腸好好睇睇都忍到下嘅
係唔好出咁多就真

聽日打熊仔點死好

同熊仔搏，B2B輸比雷
到星期日先報仇

熊近況都唔係好得去邊

越低潮嘅隊越難打
入窮巷嘅狗最恐怖
更何況呢隻係55熊

所以先驚雷

魚腩刺3連敗無難度

唔係冇得打嘅 白仔 gay車輪守pg
白腸 lma守水行 不過水行啲hook shot真係無解
傻龜就由佢自爆

今場見頂要爆夠40先贏2分

威金斯 同雀夫鐵嘅防守

你覺得毒瘤同forbes會好得好多

所以咪話由得龜同grant打 等佢地自爆

所以要waive

nba有隊波叫 - 傳馬刺

出黎倒水，開生意賣平安鐘，救心丸

Mills換Simmons la...好嗎

勿忙公牛

忘

得張drose有啲價值

趁有價好放 肥T走咗分分鐘又坐波監

其實冇咩價
冇簽名嘅都炒唔起

準備好3連敗未

我哋係魚腩係垃圾！

Pop又想示範同用雙塔

iron

客場慣例

暫時命中率係零

White又開carry mode

白腸to

個節奏慢到

又to

對雙方都好
之後打馬刺放2nd unit 加速

白仔carry唔到了 咁快兩犯

屌你 4個to

毛巾一上場又一個to

Pop屌人了

其實次次同熊打都係五勞七傷架啦

熊啲表演咁撚恐怖既

成班都9下9下

forbes 3分冇曬 quota

連仆兩下

今場成班都

發緊夢，咁樣比人打個快攻

咁快出4g陣

連意粉都炒罰球

意粉唔難唔去

碌入

毛巾唔屌唔醒神

長期處於雜技式打法

收番借俾forbes嘅quota

55熊

Lead幾多輸幾多都會55

打熊推咁快真係好咩

俾壓力班正選啫
4上4落

廢老出來了

廢老兄弟

工兵咁快上

GO SPURS GO

White2犯 gay傷

家嫂

廢老

你地班仆街仔唔該打好啲幫波波破記錄

點解唔係家嫂守家嫂

又出廢老

家嫂成家啲基因都幾勁
老豆又係差唔多樣

守緊 我地嗰個俾細嘅打爆

bertans啲quota都用曬

呢下唔怪佢啦 傳波太西

2nd unit 打快chur Conley Marc 體力係好事

ddr終於入

其實今場兩邊都幾9

Entry個下馬刺主場一早吹左

題外話55熊個場都幾空

西南組好多都好空

第一節成隊都on99咁

次次睇得勇 湖 龍個場係爆曬

刺成班好似未訓醒咁
傳控接都甩
DDR 下下比人trap都未醒

廢老vsNOAH

都只係輸4分
對面重9

痴痴呆呆坐埋一台

倒了倒了

買早餐食先 希望返到黎刺有得lead

冇睇
打成點

9下9下

小白

廢到

睇分lead緊

人地鳩完，馬刺未

收廢老啦

睇廢老睇到躁

白仔又犯規??

0對抗性

廢老減完重一D都無快到

Pondextor都出埋

毒瘤T

Foul trouble

DDr又比人block

連勝終結

唔識射波連唯一價值都冇

唔出奇嘅
人地5連敗緊想贏
我地5連勝緊個心態太鬆

係咪要策略性放棄依場比較好

屌你老母魚腩刺肯醒未

forbes 表現直線下降

屌 ddr又比人blk

KA靚block

燈死左

DDR 訓醒未
比人block 左咁多鑊

ddr 今場都係算了

bertans係咪要收一收比較好 就打架啦喎

KA成才了

即燈

屌你毛巾 睇定3秒都唔入

兩邊都好撚9

刺啲命中率今日有冇兩成

28%

即靚傳

人地jjr 屌打我地

意粉今日麻麻

55熊點解今場唔係55

個心太散啦成班都

重55嘅會6連敗

好心derrick white 自己帶同射算啦

半場唔過40分

證明大家幾9

勁早犯曬規坐咗係場邊

今場啲雞都有啲唔友善

主場你想幾友善

成堆3分射手今日射唔出

啲雞

以為55熊連雞都係55添

睇下中場pop屌唔屌得醒班契弟

啲quota用晒啦

再儲過

意粉今場可以收埋

下半場惡鬼要出現了嗎

又返返去11月個陣

海軍鬥水兵

提提我
今年係2019定2009

其實未至於
個分數守得算係咁
但係真心唔入
11月個分半場應該過60

咁都係輸11分算係咁

半場31分，今場低過70分不是夢

同埋5連敗嘅主場你想要幾友善

半場31:42
打鐵大戰

spurs half time facebook 4:31

賭神出手

冇買

屌白一出黎就foul

重話前15場off efficiency 聯盟第一

今日啲3分比哂毒撚同毛巾射 唔該

今鋪要你出山啦 有無得補飛

ddr ft 都抄

啲雞真係

Molamola 要被大炒了

屌你唔好下年先吹?

?

唔輸超過30分都唔算大炒

無啦啦吹T

今場啲雞

主場雞？

Bertrand 已經被針死

白仔8分鐘4犯係咩玩法

主場雞都唔係無啦啦吹T咁誇張下話

bertans *

今場冇計
咩play都吹

痴撚線

可能佢屌裁判老母

55熊主場啲雞有冇咁核突

都仲頂到算係咁

前果場見證架啦 主場作客都係

咁嘅尺度好難搞

forbes

哇 ddr今日手感食曬屎

每球都比LA打LOW POST啦 求下你地

唔係ddr 都唔會落後返雙位數

點解熊主場啲表演咁暴力

波波又T

pop又食T

pop又 食t

咩雞嚟

明天點對okc

主場雞明顯到呢

波爺黑面吹T

老家嫂都係算啦

波波

Pop再投訴再俾人趕出場

今場咁尺度點守呀

啲雞好核突

懷仔 4 foul ，真係gg得

白條會唔會立即5犯

好撚黑啊屌 點打姐

之前PO屌鳩廁啲雞吹走佢地，懷恨在心

廢老gasol 射好d ft la

哇屌

咁都唔入

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

點追 今場啲雞咁

8分

不如give up 留力主場打癗算啦

不如放棄依場等聽日打雷啦

今場ddr 打好d其實close game

要不是白仔4犯 熊邊有機會lead住黎打

今日draw親都冇foul

媽媽咪啊!

屌你白仔

屌你 仆街 咁都 foul

屌on9咁foul真係誇張咗

有冇咁撚賤呀啲 ref

要3連敗了

白仔基本上係俾人推過去 咁都foul

Ddr我立即屌你老母

DDR

屌ddr

ddr今場啲to多到...

REF係唔係又準備黑走意粉?

Ddr今場都幾9

又睇乜撚野呀啲 ref

睇common定f1,2

屌你老母cup呀垃圾桶刺

刺終於有雞

Common定Clear path

柒咗添

開會冇睇，Bertans 做乜比人eject

工兵連3分都冇埋

白腸呢幾分鐘唔太集中

白腸罰球上場係咁 今場又係咁

佢就不嬲擇骰嘅

conley唔係場既??

食個2個平時唔會既T

jamaycal green 勁到

條垃圾負15

說好的波波破記錄去撚咗邊

下季先OK？

呢場輸唔緊要
最緊要火箭一齊輸

拓7贏硬呢

ddr連罰球都

冇信心

屌你ddr咪射啦 今日手感差成咁

完

DDR今日真係咩都冇

輸到完季

準備好6犯未 白仔

頭寒喇頭寒喇

完了

今日啲雞幫到咁明顯 熊仔啲球員仲咁開心

止敗

今場lamarcus比人守死？得13分咁少

第一場打熊又係球證最後送罰球

依場又幫到咁明顯

擲骰擲到圍1

佢同ddr上唔到線對佢地呢啲打兩分嘅好難搞

波波已經放棄左

Btw forbes又完成日任

因為pop出4g陣
lma防守頂正c 進攻被double team
攰都攰死

啲雞咁嘅級數好難搞

坐等白仔救世

救唔到啦5犯

屌你家嫂

廢老收皮啦

DDR根本垃圾
用可愛 換 真係最失敗交易

唔睇lu

之前又唔見你嘅？

不嬲都話係廢柴一件

熊仲出正選做咩鬼呀

怕倒水

打殘你班魚腩刺

原來呢度好多人DDR

打落水狗囉 止敗喎

咪住

熊咁撚廢 唔搵 ref幫手foul走白仔 點夠打

呢樣真係燥

咪係 白仔出多十分鐘熊仲有得打咩

咁廁pg位真係得佢用，又係慘

唉算

完
明天請早

得佢啫 睇下佢個名係咩

屌你 forbes

明天打雷

上半場DDR係打得柒
LMA DDR 處理熊仔呢類包夾好差，冇雞聲上線下又亂黎
白仔一開波就比人2 Foul ，唯一一個控制到節奏嘅PG冇左
Bertans 食第一個T已經on9
估唔到下半場食多個

魚腩助人止敗
聽日幫雷

Yeah

幫雷連勝

聽日第一時間就T White Pop

魚腩刺個種廢

聽日馬刺主場牙

之前主場雞太多
要還一場

今日幫白仔拎下經驗

話比佢知nba啲球證有時係盲

NBA華佗

咁撚樣俾球證針對都上到雙

大聲D講我地係咩

垃圾魚腩

倒水刺
垃圾刺
魚刺

聽日DDR 應該會好表現

單跳

為三連敗開個靚頭。
萬丈高樓從地起

冇十連都唔算高樓

潮區開post人比我block冇得睇
有冇人可以share
想睇湖迷討論

[迷B會戰勝歸來] LA Lakers 小圈子討論區 91

Thx

好在有嘢做冇睇到呢場
喜迎3連敗 重投西10懷抱

IG個個當仔咁鍚，kuz要打到30啲人先話唔反，真係癡q線

除左獨食左d之外
佢打無球，C&S都好好，出手果斷
係邊隊都萬能插
衰啲講句，佢得分手段多過條垃圾IG仔
C&S, tear drop, hesitation

kuz啲勾手

ig仲要咁撚樣衰

典解禾地刺撚區會討論緊潮人

發現西9-14既球隊都開始發力了，垃圾刺

因為呢度都係潮區黎

其實今場輸真係輸雞
都限制到失分係100以內
Lma ddr都俾支雞限死左

自己輸無問題，今日熊，鵝，獨，雀都贏
尋日木牛又贏

咁都冇計架
White防守一緊啲就吹

同埋都要睇對手嘅
鵝打騎
獨打腸
雀打咩直

小白嘅新秀牆原來就係俾ref守死

揸ass翻唔到嚟真係得佢一個係打到pg，死得

佢出番黎都係準到on9架
只係俾5犯壓到4節尾先出得
個時pop都放棄

Murray其實易上腦
今日啲雞都吹到毒瘤想打人
Pop直頭叫白腸hea下聽日打水行俠算

court vision小白好好多
murray俾我感覺係冇射波嘅3d型sg

Murray 組織上季未見到好大進步
主要係防守有用

都唔係剩講呢場嘅，宜家得佢一個做到真pg，係好危。雖然今年最多都係志在爭po

傷到2046，都冇得佢練啦

Court vision 除左天生之外
都只能夠上場浸，吸經
今季又浪費左一年
除左Forbes 似乎點浸都仲係SG打法
睇唔到隊友、指揮唔到，派唔到牌

今季小白>上季Murray
主要係組織同射波贏 防守就5050

同埋ddr lma呢啲打法好依賴上線去刷手感
一旦身體接觸下冇得上嘅
對手感有影響
同埋登子個隻上線打法某程度係可以俾隊友抖
因為射ft起碼停1分鐘以上

無論你幾唔鐘基石打法都好 佢既罰波真係最輕鬆攞分

跟住兩場癗俾佢升呢，我都望佢升到，咁下年可以佢同murray一攻一守，冰科bench搶分

咁計其實對面都一齊抖啵

murray練好3分專心做3D仲好

但對面會有foul trouble你冇播

冇記錯上季murray傳波落低位l俾ma都差 成日唔埋位

啱啱收工，聽講今集有黑哨？

主場雞比較多

好過隔離大腸咁咯

登子流打法好撚打擊人士氣
你攻守都係5犯
你俾登子foul你就一犯加人地2分
之後你攻就要提自己唔好咁aggressive 因為有犯
守緊登子foul 9你 唔守就step back 3

最衰都係bench仲係差隻pg，芹菜到底得唔得

講起好撚掛住以前光頭佬同登子飆戲

Lma好彩係打內線有啲雞要俾佢
唔係今日都會落得同ddr一樣下場

芹菜都係SG型打法
如果食到Lin帶2nd unit 就正
Starter
Murray White DDR LMA ()
2nd
Lin Forbes Belinelli Bertans Jakob
2nd unit 火力可以好猛，Jakob又可以玩pick and roll

佢下季先啦 啱啱嗰兩場gleague佢一場34分一場4分

starter冇3分
mills收1200萬一年連2nd unit都入唔到

Starter要落forbes架
今季重打到嘅原因都係forbes啲冷箭

3分靠White
Mills同Forbes 兩個功能重疊

其實有冇手腳覺得14號個個都係可做之材

計落DDR都有3pt嘅

1x%囉
佢實力係係到嘅
但心理問題唔係一日半日搞到
佢今日係冇雞炒粉下就開始迷惘

毛巾咁多年都浸唔到啦

29-30 pick黎講 打到今年white咁已經算好異類

佢出手唔夠信心

個（）咪可以放個有3分嘅sf囉

即係murray打c

放可愛

字母哥

唔係可造之材都唔會畀佢單日2場

唔知係收order定自己獨
佢落低位拎波就post up單打
腳步唔太靈活 finishing 對抗都未夠

未整車啫

咁易咩
技術除左係苦練之外，仲要食腦、反應
係場上觀察防守者
你睇鳩猴乜都練唔到出黎，就知個腦幾重要

同埋垃圾時間一定會獨
唔刷分點俾教練睇到表現

同芹菜一樣感受下氣氛姐

希望pop聽日唔好出廢老，若果唔係，只會淪為Adams嘅肉便器

輸少當贏

唔簽pau match慢撚你話幾好
今日冰科有球撞開Conley j到我出血

聽日noel應該出唔到 睇下ddr同lma引水行俠犯規

要青峰入zone 就要水行俠mark佢

可唔可以問下點解魚腩刺特別多B2B

有好多咩

2月先難頂，連續9場away game

fyi 垃圾刺暫時有4次b2b聽日係第5次
而西岸頭8已有嘅b2b次數如下：
塊：6
湧：3
雷：3
艇：5
拓：6
箭：6
潮：7
所以其實垃圾刺b2b唔算多

一次rodeo trip夠死

安心上路

今場睇下白仔同forbes學到幾多野

健身冰科一下撞9開Westbrook啦

我今日真係學到好多野呀

學刷數據

輸少過10分當贏左

咁保守
大炒20分

eubanks 係新渣巴

兩連敗

係3連敗呀

出毒瘤打老正

pop 痴9左

今場玩完了

大家賭下家嫂幾多分鐘後被換落場

2分鐘

仆街，出廢老都係搏輸

快啲foul走水行俠

白上力了

歡樂場 好野

成隊除咗白仔冇人射得準

收廢老啦屌

燈到foul

白仔啲經驗澎澎聲加

冰科

屌你冰科 好地地帶過半場唔得嘅

屌你 ddr 同 lma 真係手感差成咁

未熱身姐未熱身姐

仆街啦 PG都爆埋唔駛打

人地hot hand

no gay 我驚今日PG又40分啊

手感差到仆街喎

啲quota用哂

一陣可能要出工兵頂一頂

high low

出家嫂本身就係反智

Gasol 同lma 打high high

俾機會你講多次

Gasol low撚咩

廢老Blk，LMA score

反智

ddr又有得入佳球了

LMA屌打

著哂火

大大力仆鳩pg都仲有人反家嫂 反了反了

盲反

唔要廢老

佢同mills唔屌唔上力

廢老守得幾好

根據劇情發展, 家嫂等陣就會黎個to , 或者防守比人爆

但冰科個路線完全跟住毛巾咁成長 又係要百屌

所以都係要屌

即刻被反超

力盡而亡

屌白仔to

亀3333333

罰球即燈

炒罰球

ddr呢招都幾殺食 小ceossover就向上拔 機本上7成draw到foul

pop屌爆 bertans

Demar ball

但罰球2中0

上場一次都Draw唔到 個個都harden咩

捉住毒瘤喪屌

屌ddr
btw手殘錯字

打親熊都係咁 上次就家嫂foul

Mills

ddr 炒哂兩罰係咩玩法

信心唔夠

得分唔射罰球

打死LMA

mills

毛巾控波

LA成日PICK & ROLL之後/籃底都接唔實個波 好似未準備好咁

次次睇到毛巾控波都心驚膽跳

飄移射球

屌意粉

意粉d射姿

越高難度越上力

痴撚線三分

連3球了

出意粉仲好

3 in a row

Mamamia

毛巾同意粉兩個人打個run

意粉痴撚線

你死定我亡陣

三球

3連球

毛巾3steals 1three
意粉3three 唔屌了

意粉！！！簡直係青峰同綠間嘅合體

倒水係必然

啱啱幾多秒內連入3球

呢d球星咪對得住自己身價囉，隻ddr

神風特攻隊

其實嘅
垃圾刺憎你多啲

30秒左右我諗

越飄越準?

好過唔上場唔去睇波嗰隻啦

睇落白腸明明落手得好靚

我每次都對事唔對人

做乜撚

你不嬲都對人架啦
改名啦

佢打得好波時又唔出聲

係咪呀

毛巾 同 意粉今日食錯藥

向意粉致敬

燈到上腦

尋日俾支雞咁玩
係人都起唔到q啦

原來今日得forbes on99

Forbes 啲交波真係唔得

呢球入就變manu後手and one

佢係龍粉嚟, 梗係選擇性失明啦

我凈係望白仔升呢咋，如果呢場好彩贏咗下一場西書一定變身

對pg算係咁
佢個腦都係Sg concept

都話要對得住自己身價

有水倒
可以捱分半鐘

不愧係反骨仔

30秒 冇得再多

你個名係原罪.

對住OKC 出白腸定係加嫂都好辛苦咁......

刑天開po啦

係當年奪冠組合